粉嶺站有黑衣人破壞直通車 又把大石及單車推落路軌

本港多區昨晚都有設施被破壞，其中在港鐵粉嶺站，昨晚約11時，一列直通車駛入車站時，一批身穿黑衣人士走到月台，以硬物破壞一列埋站的直通車。

本台拍攝到的片段顯示，當時列車駛入月台，一批人士走到月台，期間有人以鐵棍和鐵鎚，敲毀列車的玻璃車窗，當時直通車正駛離月台，有人把大石及單車推落路軌，當時有乘客和職員在列車上。

另外，北區政府合署和多名區議員的辦事處，昨晚亦被人破壞，有玻璃窗被敲碎。

勁勇 咁高風險既快閃都做到
仲要打直通車 對準政權

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

解鎖新成就：破壞直通車

嚇到啲支那人扎扎跳

我愛勇武

認同

勁到

唔危險攪黎做咩

等共產黨兵臨城下先搞

原來尋晚嗰幾個係港台記者

係對無辜既人危險喎ching

即係有乘客同職員喺車就唔搞，空車先搞，一陣成車死哂就大獲
不過搞咗就算，唔割

尋晚停曬車啦

好危險...

好撚勁

果然臥底狗最勇武

有乘客唔好搞。。。

"，當時有乘客和職員在列車上。"
樓主篇野咁寫我咁講炸

有車才肯定不會出軌
搞出人命

鍚哂你地呀前線

要抗争嘅係政權，唔係平民，不可以傷及無辜。割蓆。

我覺得依個政府的策略就係欲擒故縱
如果唔係, 又話警察有鐵路應變組, 做咩乜都唔做好似721元朗咁?

呢架野好難冇人嫁wo

要圍就圍九龍灣總部，唔好攪市民和車站職員。除非你們認為做得車站職員冇一個係無辜

尋日見到有人post咗當時有個喺車入面嘅大陸人屌曬鬼
話啲車務員叫哋熄燈扮冇人
佢話一輩子不會原諒香港廢青喎

返屋企最安全

非常好，成班支那人鳩都縮埋

對比起黑警衝埋入車廂打人呢啲小意思啦

支那人幾時死

拿對準政權啦

咁危險, 快D取消直通車!

如果有黃絲去出trip點算唔割 但依件事真係好易傷到無辜人

痴撚線 直通車

收嗲啦屌你老母p牌仔

粉嶺終於入返粒，唔洗炒蛋
好感動

好治癒

咁都可以照開車
元朗嗰次開晒車門架喎

琴日上水手足先俾黨鐵職員打完嚟 無辜

Salute

最後兩件yellow object攬住 gay味濃

咁又唔好一碌鳩打一船人
所有公司都有黃有藍
公務員咪又係一大堆黃
不過琴日上水黨鐵狗俾人打絕對抵撚死

冷氣軍師: 唔好搞中資呀, 唔好搞民建聯呀, 畫面唔好睇呀, 民意逆轉啦
大家應該乜都唔好做呀

琴日先有黨鐵前線出手喎
又話前線好多黃嘅？有冇實質例子？

有本事停左直通車
果條膠鐵割地都未同你計

唔好拎深圳灣來講
本身果帶海域就係香港
係董建華偷雞

我唔叫你還返成個南山區半島來已經好比面

仲有，鹽田港d地同一道理
D船偷雞穿過又唔比路費
東平洲都係香港領土
你係東平洲至西貢中間大模斯樣穿過，憑乜
衰d起條勁矮既橋由赤洲塔門駁去東平洲即刻可以將你果個所謂鹽田港收皮

聽日用來運狗阿 大佬

goodjob

破壞直通車真係功德係量
自己由中學開始搭火車返學
到左返左工幾年
感覺到不停站列越黎越多
有時甚至隔左7-8分鐘先有車
直通車越黎越多真係好擾民
條路軌根本唔係為香港人服務

真心係手足？死得人架喎

831果陣

我係佢 我呢一世都唔會再黎香港

上水牛

攪直通車支持呀，一路都好睇唔順眼

有既 有d幾好人
走果陣叫你小心d

車上有乘客都照搞,我地同721 831班仆街有咩分別?
又係民意冇用叫人返屋企垃圾呢d論調阿
唔好利用核爆都唔割黎綁架全香港
好多同路人都唔認同呢d行為

魔警老屈, 嫁禍

香港很危險，不要來

咪係囉 擺明運解放狗落黎

so proud

屌你老母啦 車上面咩人啊 直通車啊 用下你個系腦啦

直通鬼國地獄嘅車勇武好野

做得好

粉嶺火車站仲要勁近狗屋

北區咁撚堅唔怪得今日咁多速龍

btw要保護好自己呀

船係合法比過人地有報海事

撘直通車無一個係無辜

點解721部西鐵要開晒門比白衫入黎打市民
部直通車可以走到

可唔可以唔好搞路軌 好危險 係咪大陸人就要殺死佢地？

好波

但之後再搞 班狗一定部署曬

有啲巴打包實啲好唔好 唔好再淨係戴口罩呀

黑警又搗亂了

感動

連登不嬲平行時空

武運亨昌

你想變恐襲？

呢句錯啦，唔通唔危險就唔值得搞咩，咪講多前線係為求刺激先出手啦

勁

勁爆

唔錯 幾好

睇到上面有黨鐵職員 有狗開始驚

d玻璃好硬淨

無記錯睇live啲人dum埋火魔法去架車到

好波！！ 全力支持

好攬驚呀

收皮啦殘體狗

直通車就要搞?
大撚把和理非要工作返大陸啦
D支那人有冇殺你全家?
有冇拎刀斬你?
對家做D仆街野我地就要照單全抄?
唔割 但係唔該諗下係唔係有必要

感謝勇武，辛苦了，🙇 加油，小心行事

好波

車上係支那人黎

最好啦 咪撚再嚟香港就更好！
記住唔好再嚟啦

無差別攻擊支那人?
幾時去上水玩無雙?

支那人黎

呢批手足堅勁

係唔係要等人斬先搞
知唔知幾多刀手都係支那人，要續個問先搞得？

咁福建幫都有人無斬手足
係唔係又唔可以搞福建幫
係唔係又要問哂做埋統計先可以搞

射了

「支那人全部都是無辜的。」
連登仔,2019

HI
香港都有好多藍絲拎刀
唔好揀日
落街玩雞尾酒無雙啦

終於明格離post點解話驚死係東鐵 同埋係直通車嚟手足做到嘢

我絕對相信現場手足佢地知道有人一定唔會攻擊,
係D on9 大陸人話扮冇人落曬窗簾扮死車 所以先有人攻擊

粉嶺勇武巴

個D係警察扮的

又有新野J

前線手足
唔好理鳩D冷氣軍師

破壞可唔可以唔好整爛野，好危險

危你老母咩

做得好！！

求其搵座公屋燒哂佢都唔割

講真..我覺得有冇人都唔應該對列車出手
咁大架車邊個保證到一定係空車黎

牛屎佬

無車先危險下話

佢睇住你搞唔會開車

佢冇車唔知搞左架車到先仆街

九成係臥底，不過我唔介意，請臥底繼續。

唔洗解釋，依家佢地連人性都冇埋，已經係真暴徒，口說人權普世價值，做起野上黎連無辜嘅人都唔理仲叫殺得好，哈哈，仲要個post正評多咁多，已經唔止一兩個人失左控，當一半係五毛，一個post入面竟然仲有幾百個示威者變成咁連登玩撚完

push

勁啊師兄

其實我想講琴晚我哋第一波裝修嘅時候 架車係熄晒燈 停咗喺月台 係第二輪裝修嘅時候架車先無啦啦着燈開走

嘩 暴徒呀

極端撚吹風向都唔好咁on撚9啦
福建幫殺人就全部福建人都應該死?
大陸有支持我地個d係咪都照殺阿?
香港都有唔少藍絲賤人咁不如殺埋幾百萬手足

死仆街,最應該死嘅就係你呢d煽動仇恨嘅冚家鏟

勁撚到

粉嶺終於起義

鹽田同蛇口都係誠哥投資架

攪車無打人

粉嶺人

粉嶺終於+1分

做得咁撚好

搞車冇問題
冇人受傷就得
保持警覺 唔好玩到變721
PS 琴日的確有幾位手足相當暴躁

咁係唔係黑警出左個好人
就唔好搞黑警？
一定要make sure 全部都黑警先可以叫佢地黑警？

支那一百萬個人有一個支持我地就唔撚可以反支那？

哇屌 五毛傻鳩發現 大家識block 未

核彈都唔割

手足好撚勁， 對準政權

Well Done!
I love you all!

香港擺明唔歡迎班撚樣，驚以後就唔好嚟啦

無撚打過人 打車 對家出手打還擊另計

Forward 有msg
唔好掟街坊d單車
有伯伯搵唔到自己架單車
大家留意下

你講架咋, 我唔同意

好撚多係鬼,已經認得
特登留大量極端言論一唔認同就屌人老母
目標就係想你地割席

攪錯左，蛇口原本係P&O 太古同大陸合資。家下係大陸大份。

直通車

架車唔出現係現場就冇事

驚就唔好出街
唔完美但可以接受

完全同意

隔離po先有人講緊

成班high大左

路軌唔好攪喎，直通車唔炒，下次炒火車，即時end game，唔好咁天真啦

聽返手足講 果陣根本冇人知入面有人
手足知道嘅話又點會搞
比你見到入面有人 你又會唔會照裝修?
係打埋大陸人嘅話 光復上水果日一早打咗啦

忍得呢d直通車耐

人地冇搞你你就唔好搞人
如果唔係同盧旺達大屠殺冇分別

希望唔係臥底
因為真係做得好

又係你呢啲只識叫人做自己唔做既廢物

無人會咁做，你唔洗煽風點火

收皮啦

割你就割啦屌你老母
打咁撚多廢話仲要話唔割

咁你下次去現場阻止啦，喺度9叫有撚用呀

你攞一隊紀律部隊同成個民族比係咪on9?
英國佬幾十年前出賣港人都應該殺
德國佬出過納粹都唔係好人,殺
星馬好多五毛反我地,又殺
美國賣過裝備俾黑警都係敵人,再殺

反政權你係正義之師,反民族你就種族歧視
殺大陸人你估外國會點諗?美國佬都唔會敢再幫
你呢d仆街就最應該死,想害成個香港同你陪葬
極端風向撚一律當敵人論

好感動 我地呢區唔係平行時空！

sure?

真係要停，記住你控制唔到邊架車炒架大佬，和理非搭左炒車，你地會安樂？
就算係藍，都唔係要死，最多割架咋

回血post黎既

下次注意下啦
唔一定熄晒燈就冇人係入面架
今次無發生咩大事算好彩
辛苦晒你地

幾時到膠鐵??

岩岩見到至少10架警車轉左入吐露港方向

我都唔支持無差別攻擊..
仲咩我要做?- -
邏輯錯誤?

應該唔只 有一兩個應該係外藉傳媒

呢個唔係割唔割問題，係會攪出人命問題，唔好攪死大家
黃藍是政見，黑白是良知
攪到任何人死都係無良知
絕對唔係為公義出聲

有必要
必要時斬埋你

原來提出改善聲音就係要割蓆
滅聲好唔好?

呢個辦事處得啲樹包圍點玩都得

其實好撚危險
如果係運狗車 入面收埋啲速龍防暴
一喺車入面衝出嚟就仆街
唔割 但係唔建議再做 小心啲

到時萬一有自己手足係車上面中左招
依度班極端風向撚就會話"不完美，可接受，要改善"

呢啲叫攻擊？有人上車郁過佢地一條毛？

反對任何人
火燒狗肉我好贊成

發夢見到架車本身停左係到熄哂燈，手足以為冇人上去打野，後尾突然開車先知車上面原來有人

北區人！

連登玩撚完咁你係咪唔會再上嚟呀？好行唔送啦
你呢啲撚樣擺明唔係同路人開口埋口叫人暴徒，鬧人無人性又話人叫殺得好，真係以為搞出人命
要割席就快啦，唔爭在去做埋藍絲同示威者敵對啦

屌佢老母依架閪車又臭又舊，燒撚咗仲好

咁我想問下發夢果陣當時環境架車係開晒燈有人
你地會點做?
唔係要譴責
係想睇下唔同情況會發生咩結果

大家要冷靜呀 唔好比仇恨沖昏頭腦 要有底線 有機會死無辜市民係唔應該做 黑白是良知
（不過我諗呢度已經無人願聽）

你咁撚樣係叫班手足改善咩
你上面講啲嘢有邊句唔係屌柒班手足架屌你老母
你打句唔割就真係唔割架啦咩屌你老母

車廂內嘅狀況

做得好丫手足

粉嶺都想爭做首都

我覺得係黑警UC黎喎

係呀，咁危險咪再黎啦，香港唔歡迎你

拍埋電影啊笨

好撚冶瘉，睇完人都精神咗

你條撚樣先係吹緊極端風，依家有人話要殺晒福建人同藍絲咩？
依家係咪有人死左呀？依家係咪打左啲支持香港人既中國人呀？
全部都係得你喺度講咋，喺度煽動仇恨咋

瘋狂屌手足然後打句唔割就係唔割
同D人冇圖冇片就打句FCED 或自己FC左有咩分別

有人就唔好搞啦

唔好再話係卧底做 手足好傷心

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

死拎住句唔好比仇恨沖昏頭腦 自己唔敢就收皮 同BE WATER撚一樣 拎撚住句野黎合理化自己既冇膽

萬一入面係武警， 下次手足要留意返

架車停左喺度以為無人

基本貼近現實
就係個服務員ON9做錯左判斷
手足都漏左確認列車入面環境
今次真係好彩
如果成架列車一鑊熟
成個運動GG

做多啲，臥底你地咁係唔夠架。

好想知依架入面班支那人有冇少梗條頭髮

香港好危險呀

粉嶺有PTU
但一隻狗都無
出晒去

立志要嫁俾勇武

你啲留言仲極端，你係咪你口中隻鬼？

邊句屌柒手足
麻煩節錄下
比人建議兩句就叫屌柒?你心靈會唔會太脆弱
唔同手足割~不過應該要同你割

五個趣

死左人先黎後悔先叫錯？咁中五少年俾狗開槍唔洗追究啦，痴撚線，雙重標準

唔好撚覆我，我唔想推呢個post

咪係- -話係臥底做咪即係變相話佢地倒緊米

sure乜嘢，講緊無人會搵座公屋嚟燒喎

掉衫啦

有時對啲撚樣真係好撚激心
班手足付出咁多有班偽善撚多謝都冇句
仲要插多你兩刀

Well done

推

Btw開左個po希望大家幫推同正評
洗走熱門班民意撚

扑鋪無失主流民意，勇武手足無需理會民意撚

你係咁叫人開無雙丫嘛，唔係煽風點火既話，點解只識叫人做？

有車小心

50cent

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

極上妙

收皮啦吹完極端風仲想屈鳩返我?
係你條on9講支那人唔撚理洗佢地生命安危先
如果直通車俾我地搞死幾十件支那
我地大友過721 831一百倍係真殺人恐襲阿

你咁撚鐘意煽動點解唔上前線幫人擋子彈係度叫人衝阿

依家叫藍絲全部抵死
攻擊支那人應該
藍絲中伏拍手掌
既係你地
一邊拍手掌一邊食花生
講到自己咁支持咁極端
唔自己落場K兩個?

你樓下成街都係藍絲啦
唔好得個睇字

又係極端xx，點解呢幾隻字呢個po咁多既？
“蒙面暴徒既極端行為”柒婆今日先講完，你同隻救世港豬啲口脗咁似柒婆既？

講中咗係咪好唔忿氣阿阿sir

大家唔好再嘈 本人當時係現場 第一波裝修車頭嘅時候真係唔知有人 熄晒燈 拉晒窗簾 係之後再裝修埋車尾嘅時候架車先無啦啦着燈開車走人 當刻已經有好多手足幫手叫人停手 架車開走左 先將啲雜物掉落路軌 點都好 麻煩尊重返前線手足决定 永不割蓆 永不篤灰 光復香港 時代革命！

全車人冇一個是無辜的

一邊5毛扮原教旨勇武
另一邊5毛扮原教旨左膠

慢慢表現lor
下次刷好留言紀錄咪再露底

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

呢隻直通車直接係大陸資產，何樂而不為，記得有人睇水就得啦

入黎呢啲po 諗住一齊開心下 , 點知又一堆左膠五毛話唔好 , 乜乜77

facebook 回應就一面倒拍手話扑得好 , 連登而家真係食得屎

前線手足每次出黎都要冒住生命危險
比人拉比人打係佢地
然後冷氣軍師就一路開大個冷氣睇住個直播
一路話前線做過既野冇用, 民意逆轉, 畫面唔好睇
冷氣軍師既成本只有佢屋企冷氣同電腦既電費

洗撚你原諒 講撚到同你有親咁

Hit and run!!!!
Good job!!

好危險 但不割

好笑
咁係因為我地都覺得有D行為係過左火
用極端依個字眼係形容你班冇咩人性既(唔知用咩字眼好，自己代入)
我可以接受私了拎刀/挑事藍絲
但係我接受唔到見藍絲就私了

唔知你係出於自己性格定係有意帶某D風向
但係我相信果邊手足今次係無心之失
一定會改善

唔會割 真心勇 我自問唔夠膽

巧開針牙

傻啦梗係臥底做先最好啦

封左站先扑直通車

成班冷氣軍師係度指指點點

你本人唔係玩場啦
發夢夢到架
多謝你比我地知道大家既想法同事實既真相

點解你地咁可愛我愛你們

有正牌做野喎 唔係點入黨鐵
殺人都唔驚 點會驚區區一架鐵皮車

yes
唔好見到呢度啲人拍曬手袖自high

不割 加油

淨係呢個post都有幾件呢啲垃圾
坐係冷氣房對手足指指點點

乜柒都唔好做 去唱歌啦屌你

依家離死人咁遠就ff人已經死左，你咩居心呀？
中五少年單野就真係射歪少少隨時死人，離死亡極近，同你喺呢度ff既死亡差之千里，咁都叫雙重標準？你無撚野下話
你不如ff飲啖水都離死亡好近，叫人每次飲水都要用飲筒同慢慢飲丫笨
覆唔覆你都要問過你呀柒頭

P牌

你有冇打算快啲叫admin close你個account...

佢地都on9

佢地自己唔在場 唔知經過 就用自己角度 一味話人謀殺
岩岩就有個巴打出左黎講 佢地個時唔知有人 （ 有人話車長熄燈扮無人）所以先會咁

班冷氣軍師咩都屌左先 自以為是 然後打句唔割

幾個月啦 次撚次都係咁 真係笑撚死

自己講就唔係好公道
連對家都幫手澄清
真係唔到你唔信

所有破壞都係臥底做架，請各商戶向警犬 索償

好撚勁好撚勇
講左好撚耐就係要搞撚埋民建聯

完完全全係瞄準依個垃圾政權

支持

黑警又扮黑衣人

幾時到閪九高鐵?

班冷氣軍師好有組織
開個POST 圍爐你屌鳩班冷氣軍師
就會有一堆P牌黎屌鳩你

戇鳩仔
多謝你唔割喎

和和和和和
同志 用詞不夠地道兒 當心被扣起五毛呀

推

so goddamn beautiful

過左火。 係米成車死十零貳個傷百零個先叫做到野。

目的，目標， 可達致，後果。

用腦之後做同做左先用腦。

係好大分別。

唔好玩啦！你響東鐵線就知成日都有直通車幾難頂
一日幾架

佢自己熄燈就真係自己攞嚟
琴日又逼人早放工又逼學生取消課後活動,
點會有人諗仲有直通車載人嚟仲要熄哂燈吖

好快手

真係好怕有一日會擦槍走火變恐怖襲擊，到時警暴都被spin做止暴制亂就弊
就算死嘅全部都係支那人，都係恐怖襲擊
大家諗諗

唔割

勇武堅到

你自己睇下你講過乜嘢啦，講嘢煽動，係咁講殺藍絲同福建人應該死
根本就無人好似你咁諗

香港唔歡迎佢哋，咁危險好心佢哋就唔好嚟啦，呢句野有咩問題，咪就係擔心佢地生命安危所以叫佢哋唔好嚟囉，有咩問題？

依家直通係咪死左人？唔係既話你喺度ff會死人做乜春，你咁鍾意ff你不如ff聽日世界末日？依家人都未死，你已經喺度屈示威者會變殺人恐襲，你係咪痴左線？
我無煽動過人做任何野，反而係你不斷咁講要殺藍絲福建人應該死晒咋

失哂控

係咪殺咗無辜先安樂

好文宣

我依家就係話你咁鍾意叫人開無雙，你唔自己做反而係咁煽動人地去做？點解人地要受你煽動呀？你不斷喺度屈人喪心病狂，其實最喪心病狂同極端果個係你呀

帶手套呀
唔戴手套等同自殺呀屌
將風險降到有幾低得幾低呀

你講中啲咩呀？係咪講中你就係你口中既鬼呀

感動粉嶺終於叻返次

如果整甩客車同機車條連接喉會更加有效 因為入邊供電同供氣（剎車用） 甩咗應該行唔到車

今時今日，班勇武真係願意出嚟撐子彈
但呢班冷氣傻閪就乜柒都屌自己友先，最後重要加句不割先on 9不割你講咁多廢話做乜撚？
警暴都唔見佢地屌得咁出力

搞革命係咁危險架啦
驚就留喺屋企啦

我帶過啲咩風向呀？我有叫人打人咩？
反而係你口口聲聲鬧人極端，同柒婆用同一口脗，我先屌柒你

總之手足一定唔會先出手打人 但有人先出手一定還拖

打爛直通車=推翻左中國政府?
咩邏輯

正呀

無論如何，次次都係屌左前線先，乜柒都係前線既錯，前線已經俾佢哋ff左做恐襲殺人狂

真係小心,外國人唔多會分支唔支那人嫁
真係要小心唔好無差別攻擊,國際線好重要.
要獨就一定要打好國際線,有國際支持先獨到.

我真係好撚驚啊.gif

大劣人睇完仲敢唔敢落黎？
翻上去飲大頭奶粉算啦

冷氣軍師你唔好再分化啦唔該
我琴晚都發左呢個夢呀，根本就唔係你哋咁樣講，好心你地收下聲啦
我哋班前線咁撚辛苦你就喺度指指點點

都係想D和理非同勇武割席姐
咁多個月都係咁
手段冇變過

麻煩手足講下夢到d咩得唔得?

2個代表全部人 咩logic

Well done

收皮啦你

直通車+火車都打中

你含撚啦你
玩幾大無分寸嘅
你屋企人喺架車出事睇下你會唔會咁講

呢個要推
下次唔好再做
手足要小心

裝修黨鐵啲廣告牌仲好
黨鐵要賠錢

我發夢係上水行到粉嶺政府合署，再粉火，再祥仔，再民賤聯辦公室派紀念品呀，你唔係當我狗呀
你有冇發呢個夢呀，知唔知派咩紀念品啊？

垃圾p牌仔
即block

根本就唔係話現場手足
我度指緊依家係度話
"做得好呀~支那人抵死"
"福建幫都打手足啦~我地打支那人有咩問題"
"驚就唔好係車度啦"
煽風點火依D說話

發夢手足都有提過係裝修果陣冇預料到車入面係有人先郁手
而唔係好似果班極端恐怖分子講到要對班支那人做出傷害

不過點都好，意外依樣野冇人想
如果真係搞到成車變燒豬,.,.事情會好麻煩
有改善既地方

辛苦晒
冇諗住同你地割

做得好唔割

狗卧底其實係黃底？

人地係入侵國＂囯民＂
當然係咁講

即係唔驚啦

因為我地係香港人

好波
舊時搭親東鐵成日比班大陸阻9住

That's an excellent idea

去禮義廉度比紀念品佢唔夠....
應該幫佢地掃下HD 睇下入面有冇毒幫佢地整電腦啦

你班前線做野之前，點解唔想下後果

當天琦既說話耳邊風？

睇撚死人Ｄ日文

中囯人死返去中囯
全部中囯人去死

多謝手足付出

狗鐵成立緊應變保安隊, 上緊D基本堂, 至於係咩國藉你地明嘅,
玩法將會同支那地鐵咁

前線做野唔洗你教

粉嶺有望做望了 。

粉嶺有冇做手都了

有乜問題？
咁小事都上新聞

返入冷氣房訓覺啦 柒頭

好大風呀

睇到扯左

手足好波

沒有暴徒，只有暴政？

文宣點解釋？發到twitter國際戰線即刻仆街

好人好者點會坐住架垃圾支那直通車啊

如果有幾百人一齊推，其實係咪可以推冧架野?

無實權，可以做D咩? 拖你埋一邊打?

咁係唔係要所有在公營機構服務的人全部辭職你們至滿意？我有舊同事宜家係公務員，他直到宜家也是黃絲。他也嬲班黑警，咁又使唔使他辭職每月袋少五千元人工返來我公司做至証明他和你們同一陣線。

大陸人成日諗住呃下呃下保命
點知呢套香港唔work
其實佢當時投誠搵個職員出嚟話入面有人嘅話
應該無人搞佢
但睇啲大陸人上上下下都係貪生怕死

佢意思係街坊同手足都危險咋？

只要自己人無事, 點樣都可以

岩啊⋯⋯

點解唔對住佢車身大噴天滅中共，推翻極權，還民自由

佢一路開到上去，自動文宣，咪好正囉

Twitter已經有五毛開緊工啦
快啲幫手呀

真係要超級支持

其實前日係粉嶺火車站搞左好耐 成5-10分鐘 甚至火魔法 架車都係停左係到熄哂燈拉哂窗簾 班前線手足以為冇人先打先噴 甚至去到架車走左都唔知上面有人

利申 發夢做噴漆工人

辛苦晒啦
都係果句..下次裝修果陣小心D
唔想見到乳豬全餐

好心你地啦咪次次都話卧底卧底 比返少少尊重前線巴

早幾年已經想咁做
估唔到真係有手足搞

冇錯，黑警入面都好多黃添，連林鄭都好似係黃絲黎

巧kai sin ah

並唔需要每一件事都解釋

我Ｄ老細全部外國人
中囯人喺香港做乜
你知幾多 佢地都知八成
太細微細眼嘅佢地根本唔會理
但知道香港人會嬲

代老細利申：佢係只識英語／法語／意大利語，Ｄ客搵普通話大佢佢係直頭吸線唔聽果種boss，跟住會同我呻幾句。

要前線小心 捉鬼太難

我真係唔信係勇武做，因為唔信勇武有咁勁
係就十分好，1萬個讚

我唔係住東鐵沿線所以少搭東鐵
但有少少懷疑, 以前間中搭東鐵時喺月台上未遇過直通車停紅磡以外東鐵站

希望大家明我講咩. 或者我少搭東鐵係錯都唔定...

嗰晚發夢其實我係第一批到粉火既人，其實我係見到有人係入面既，嗰時佢哋仲未落窗簾，係班裝修工人上到去月台佢哋先至落窗簾，我大約喺粉火發夢左5至10分鐘跟住就上咗去上面，我唔知下面嗰個狀況係點，但冷氣軍師唔好再指指點點喇，你一係出黎一係就做返冷氣軍師應該要做嘅嘢，唔該🙏🏼🙏🏼

不嬲好憎直通車
架車樣衰又阻頭阻勢
有高鐵就取消佢啦

黑警

好小停月台
東鐵成日會讓路畀直通車
阻撚住晒

所以我懷疑特登停站引人破壞

當然破壞既人可以係手足, 亦都可以係卧底